有冇人即刻出元朗?

屌你老母記者都打 有冇人即刻出去??

推

999 打唔通

今日咪去,由佢地內部自己打,元朗好多鄉黑,實有唔同黨派,一定會打錯人

唔係內部 我見到立者記者都打!

打唔撚通

有冇人出去幫拖

推！！！！！

近元朗嘅去幫拖

記者都打埋

錦綉花園區議員 杜嘉倫 Ka Lun To
31 分鐘 ·

今晚終於知道 元朗經濟由新鴻基主理 秩序由社團管理
有市民見大批黑社會聚集在鳳琴街報警 要求處理 999回覆 '驚就唔好出街' 收線

有冇人出去幫拖
組成小隊再入去

岩岩有狗聽 我話係元朗站有我比人打無警察 佢話唔知d狗會點部處 之後cut線

我咪你老母臭閪 你係唔係人黎

唔好理5毛住

元朗救人!

同狗打倒不如打元朗鄉黑

我